[{"topico": "1", "periodo": "2021-07-04 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "memoria", "feministas"], "prob": 0.39777963233944685, "prob_cant": 217.18767925733798, "cant": 546}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-04 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "esperanza", "sesionamos"], "prob": 0.3819131349412929, "prob_cant": 208.52457167794594, "cant": 546}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-04 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "originarios", "\u00e9tica", "presupuesto"], "prob": 0.4433299212779096, "prob_cant": 242.05813701773863, "cant": 546}, {"topico": "18", "periodo": "2021-07-04 00:00:00", "palabras": ["presos", "revuelta", "libertad", "wallmapu", "violencia"], "prob": 0.3755656679518954, "prob_cant": 205.05885470173487, "cant": 546}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-04 00:00:00", "palabras": ["palacio", "pereira", "justicia", "reparaci\u00f3n", "humanos"], "prob": 0.3410413728843621, "prob_cant": 186.2085895948617, "cant": 546}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-05 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "memoria", "feministas"], "prob": 0.39045231714044176, "prob_cant": 206.15882345015325, "cant": 528}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-05 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "esperanza", "sesionamos"], "prob": 0.38519555798609456, "prob_cant": 203.38325461665792, "cant": 528}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-05 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "originarios", "\u00e9tica", "presupuesto"], "prob": 0.4445161493552688, "prob_cant": 234.70452685958193, "cant": 528}, {"topico": "18", "periodo": "2021-07-05 00:00:00", "palabras": ["presos", "revuelta", "libertad", "wallmapu", "violencia"], "prob": 0.37760320305034106, "prob_cant": 199.3744912105801, "cant": 528}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-05 00:00:00", "palabras": ["palacio", "pereira", "justicia", "reparaci\u00f3n", "humanos"], "prob": 0.34293768478436765, "prob_cant": 181.0710975661461, "cant": 528}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-06 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "memoria", "abogado"], "prob": 0.381034262329192, "prob_cant": 128.02751214260851, "cant": 336}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-06 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "esperanza", "sesionamos"], "prob": 0.3887871474553021, "prob_cant": 130.6324815449815, "cant": 336}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-06 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "originarios", "\u00e9tica", "presupuesto"], "prob": 0.4468439832757896, "prob_cant": 150.1395783806653, "cant": 336}, {"topico": "18", "periodo": "2021-07-06 00:00:00", "palabras": ["presos", "revuelta", "libertad", "wallmapu", "violencia"], "prob": 0.380100194801458, "prob_cant": 127.71366545328989, "cant": 336}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-06 00:00:00", "palabras": ["palacio", "pereira", "justicia", "reparaci\u00f3n", "humanos"], "prob": 0.3436358272364608, "prob_cant": 115.46163795145083, "cant": 336}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-07 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "abogado", "memoria"], "prob": 0.3722890314457263, "prob_cant": 180.56018025117726, "cant": 485}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-07 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "esperanza", "ampliaci\u00f3n"], "prob": 0.3939366341144253, "prob_cant": 191.05926754549628, "cant": 485}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-07 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "originarios", "presupuesto"], "prob": 0.45059568904407793, "prob_cant": 218.5389091863778, "cant": 485}, {"topico": "18", "periodo": "2021-07-07 00:00:00", "palabras": ["presos", "revuelta", "libertad", "wallmapu", "violencia"], "prob": 0.3835622034921604, "prob_cant": 186.0276686936978, "cant": 485}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-07 00:00:00", "palabras": ["justicia", "palacio", "pereira", "reparaci\u00f3n", "humanos"], "prob": 0.34407181599954323, "prob_cant": 166.87483075977846, "cant": 485}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-08 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "abogado", "memoria"], "prob": 0.36469337922991485, "prob_cant": 137.4894039696779, "cant": 377}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-08 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ampliaci\u00f3n", "esperanza"], "prob": 0.40272556230964185, "prob_cant": 151.82753699073498, "cant": 377}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-08 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "originarios", "presupuesto"], "prob": 0.4534346122166167, "prob_cant": 170.9448488056645, "cant": 377}, {"topico": "18", "periodo": "2021-07-08 00:00:00", "palabras": ["presos", "revuelta", "libertad", "wallmapu", "violencia"], "prob": 0.3873943963256073, "prob_cant": 146.04768741475394, "cant": 377}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-08 00:00:00", "palabras": ["justicia", "reparaci\u00f3n", "palacio", "pereira", "humanos"], "prob": 0.34534704116347925, "prob_cant": 130.19583451863167, "cant": 377}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-09 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "abogado", "plazo"], "prob": 0.358160427943938, "prob_cant": 120.34190378916317, "cant": 336}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-09 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ampliaci\u00f3n", "esperanza"], "prob": 0.4029563337295153, "prob_cant": 135.39332813311714, "cant": 336}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-09 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "originarios", "presupuesto"], "prob": 0.45597083178434133, "prob_cant": 153.2061994795387, "cant": 336}, {"topico": "18", "periodo": "2021-07-09 00:00:00", "palabras": ["presos", "revuelta", "wallmapu", "libertad", "violencia"], "prob": 0.37814489123787465, "prob_cant": 127.05668345592588, "cant": 336}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-09 00:00:00", "palabras": ["justicia", "reparaci\u00f3n", "palacio", "pereira", "humanos"], "prob": 0.34514179711477644, "prob_cant": 115.96764383056488, "cant": 336}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-10 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "abogado", "plazo"], "prob": 0.35311007389282234, "prob_cant": 62.14737300513673, "cant": 176}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-10 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ampliaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.3949851103920971, "prob_cant": 69.5173794290091, "cant": 176}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-10 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "originarios", "presupuesto"], "prob": 0.45975565934765694, "prob_cant": 80.91699604518762, "cant": 176}, {"topico": "18", "periodo": "2021-07-10 00:00:00", "palabras": ["presos", "revuelta", "wallmapu", "libertad", "violencia"], "prob": 0.3634571056288523, "prob_cant": 63.968450590678, "cant": 176}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-10 00:00:00", "palabras": ["justicia", "reparaci\u00f3n", "palacio", "pereira", "humanos"], "prob": 0.3438267842939604, "prob_cant": 60.51351403573703, "cant": 176}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-11 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "abogado", "plazo"], "prob": 0.3488610456362179, "prob_cant": 58.25979462124839, "cant": 167}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-11 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ind\u00edgenas", "ampliaci\u00f3n"], "prob": 0.387657092540084, "prob_cant": 64.73873445419403, "cant": 167}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-11 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "presupuesto", "originarios"], "prob": 0.4638074360892474, "prob_cant": 77.45584182690432, "cant": 167}, {"topico": "18", "periodo": "2021-07-11 00:00:00", "palabras": ["presos", "revuelta", "wallmapu", "violencia", "libertad"], "prob": 0.35176772323006483, "prob_cant": 58.745209779420826, "cant": 167}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-11 00:00:00", "palabras": ["reparaci\u00f3n", "justicia", "palacio", "pereira", "humanos"], "prob": 0.3434179154078965, "prob_cant": 57.350791873118716, "cant": 167}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-12 00:00:00", "palabras": ["hist\u00f3rico", "resumen", "querida", "plazo", "abogado"], "prob": 0.3457583301850522, "prob_cant": 82.29048258404242, "cant": 238}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-12 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ind\u00edgenas", "ampliaci\u00f3n"], "prob": 0.379800590175571, "prob_cant": 90.3925404617859, "cant": 238}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-12 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "presupuesto", "originarios"], "prob": 0.46791720046099416, "prob_cant": 111.3642937097166, "cant": 238}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-12 00:00:00", "palabras": ["reparaci\u00f3n", "justicia", "humanos", "palacio", "pereira"], "prob": 0.34377767548248656, "prob_cant": 81.8190867648318, "cant": 238}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-12 00:00:00", "palabras": ["territorial", "plurinacional", "participaci\u00f3n", "equidad", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.3472544543428162, "prob_cant": 82.64656013359026, "cant": 238}, {"topico": "1", "periodo": "2021-07-13 00:00:00", "palabras": ["resumen", "hist\u00f3rico", "querida", "plazo", "abogado"], "prob": 0.34359599713845673, "prob_cant": 97.92485918446017, "cant": 285}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-13 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ind\u00edgenas", "ampliaci\u00f3n"], "prob": 0.37259569919148716, "prob_cant": 106.18977426957385, "cant": 285}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-13 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "presupuesto", "administraci\u00f3n"], "prob": 0.472142503534547, "prob_cant": 134.5606135073459, "cant": 285}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-13 00:00:00", "palabras": ["reparaci\u00f3n", "justicia", "humanos", "palacio", "pereira"], "prob": 0.34376163097376183, "prob_cant": 97.97206482752212, "cant": 285}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-13 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "plurinacional", "equidad", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.3535167871199296, "prob_cant": 100.75228432917994, "cant": 285}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-14 00:00:00", "palabras": ["tabla", "comunicaci\u00f3n", "justo", "acceso", "comunicaciones"], "prob": 0.341850612213459, "prob_cant": 114.51995509150878, "cant": 335}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-14 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ind\u00edgenas", "mecanismos"], "prob": 0.3670617427367333, "prob_cant": 122.96568381680567, "cant": 335}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-14 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "presupuesto", "administraci\u00f3n"], "prob": 0.4787957323414559, "prob_cant": 160.39657033438772, "cant": 335}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-14 00:00:00", "palabras": ["reparaci\u00f3n", "justicia", "humanos", "palacio", "pereira"], "prob": 0.3444380305396508, "prob_cant": 115.386740230783, "cant": 335}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-14 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "plurinacional", "equidad", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.3598175403891648, "prob_cant": 120.5388760303702, "cant": 335}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-15 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "tabla", "acceso", "comunicaciones", "justo"], "prob": 0.3442954322979818, "prob_cant": 116.71615154901583, "cant": 339}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-15 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ind\u00edgenas", "mecanismos"], "prob": 0.3638512382364988, "prob_cant": 123.34556976217308, "cant": 339}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-15 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "administraci\u00f3n", "presupuesto"], "prob": 0.4845139012307925, "prob_cant": 164.25021251723865, "cant": 339}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-15 00:00:00", "palabras": ["reparaci\u00f3n", "humanos", "justicia", "palacio", "pereira"], "prob": 0.3446590271088349, "prob_cant": 116.83941018989503, "cant": 339}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-15 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.3653462792899, "prob_cant": 123.8523886792761, "cant": 339}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-16 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "tabla", "comunicaciones", "acceso", "ddhh"], "prob": 0.3449733154040571, "prob_cant": 75.20418275808446, "cant": 218}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-16 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "ind\u00edgenas", "coordinaci\u00f3n"], "prob": 0.3620445404674005, "prob_cant": 78.9257098218933, "cant": 218}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-16 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "administraci\u00f3n", "presupuesto"], "prob": 0.48730608555810007, "prob_cant": 106.23272665166581, "cant": 218}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-16 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "palacio"], "prob": 0.3449495706076145, "prob_cant": 75.19900639245996, "cant": 218}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-16 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.36942226595889743, "prob_cant": 80.53405397903964, "cant": 218}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-17 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "tabla", "comunicaciones", "acceso", "ddhh"], "prob": 0.34605515146336535, "prob_cant": 65.40442362657605, "cant": 189}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-17 00:00:00", "palabras": ["declaraci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "directiva", "coordinaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.36111410802066285, "prob_cant": 68.25056641590528, "cant": 189}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-17 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "administraci\u00f3n", "presupuesto"], "prob": 0.48776208749518873, "prob_cant": 92.18703453659067, "cant": 189}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-17 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "palacio"], "prob": 0.3452734269059437, "prob_cant": 65.25667768522337, "cant": 189}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-17 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.3696947389386082, "prob_cant": 69.87230565939696, "cant": 189}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-18 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "tabla", "comunicaciones", "acceso", "ddhh"], "prob": 0.3476958042514236, "prob_cant": 84.49008043309594, "cant": 243}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-18 00:00:00", "palabras": ["votaci\u00f3n", "declaraci\u00f3n", "directiva", "coordinaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.3613817713589795, "prob_cant": 87.81577044023201, "cant": 243}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-18 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "administraci\u00f3n", "presupuesto"], "prob": 0.48690785571274237, "prob_cant": 118.31860893819639, "cant": 243}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-18 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "palacio"], "prob": 0.34629293585162507, "prob_cant": 84.14918341194489, "cant": 243}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-18 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.37189119419704386, "prob_cant": 90.36956018988165, "cant": 243}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-19 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "tabla", "comunicaciones", "acceso", "ddhh"], "prob": 0.3499349539454005, "prob_cant": 69.63705583513469, "cant": 199}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-19 00:00:00", "palabras": ["votaci\u00f3n", "declaraci\u00f3n", "directiva", "coordinaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.36215800406752185, "prob_cant": 72.06944280943685, "cant": 199}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-19 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "administraci\u00f3n", "presupuesto"], "prob": 0.486478539354529, "prob_cant": 96.80922933155128, "cant": 199}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-19 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "palacio"], "prob": 0.34805193658108813, "prob_cant": 69.26233537963654, "cant": 199}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-19 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.37563476001867385, "prob_cant": 74.7513172437161, "cant": 199}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-20 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "tabla", "comunicaciones", "acceso", "ddhh"], "prob": 0.3524041098855013, "prob_cant": 115.23614393255893, "cant": 327}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-20 00:00:00", "palabras": ["votaci\u00f3n", "directiva", "declaraci\u00f3n", "coordinaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.3634602587109737, "prob_cant": 118.8515045984884, "cant": 327}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-20 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "presupuesto", "administraci\u00f3n"], "prob": 0.4851824462898219, "prob_cant": 158.65465993677176, "cant": 327}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-20 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "palacio"], "prob": 0.35020478676601147, "prob_cant": 114.51696527248575, "cant": 327}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-20 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.37999366715118205, "prob_cant": 124.25792915843653, "cant": 327}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-21 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "tabla", "comunicaciones", "acceso", "ddhh"], "prob": 0.3553500310378616, "prob_cant": 117.26551024249433, "cant": 330}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-21 00:00:00", "palabras": ["votaci\u00f3n", "directiva", "declaraci\u00f3n", "coordinaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n"], "prob": 0.3649758117409835, "prob_cant": 120.44201787452455, "cant": 330}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-21 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "presupuesto", "administraci\u00f3n"], "prob": 0.4834152890221211, "prob_cant": 159.52704537729997, "cant": 330}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-21 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "repetici\u00f3n"], "prob": 0.3515882062661896, "prob_cant": 116.02410806784256, "cant": 330}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-21 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.3840556641019052, "prob_cant": 126.73836915362872, "cant": 330}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-22 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "comunicaciones", "tabla", "acceso", "ddhh"], "prob": 0.35753859892892315, "prob_cant": 94.74772871616463, "cant": 265}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-22 00:00:00", "palabras": ["votaci\u00f3n", "directiva", "coordinaci\u00f3n", "declaraci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n"], "prob": 0.36626601289857, "prob_cant": 97.06049341812106, "cant": 265}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-22 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "presupuesto", "administraci\u00f3n"], "prob": 0.48052858922647096, "prob_cant": 127.3400761450148, "cant": 265}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-22 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "repetici\u00f3n"], "prob": 0.3509218655909222, "prob_cant": 92.99429438159439, "cant": 265}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-22 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "educaci\u00f3n"], "prob": 0.39110489271330806, "prob_cant": 103.64279656902664, "cant": 265}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-23 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "comunicaciones", "tabla", "acceso", "provisoria"], "prob": 0.35954488242427773, "prob_cant": 94.20075919516077, "cant": 262}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-23 00:00:00", "palabras": ["votaci\u00f3n", "directiva", "coordinaci\u00f3n", "declaraci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n"], "prob": 0.3667158412840031, "prob_cant": 96.07955041640881, "cant": 262}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-23 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "participaci\u00f3n", "\u00e9tica", "presupuesto", "patrocinios"], "prob": 0.4788176142663166, "prob_cant": 125.45021493777494, "cant": 262}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-23 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "repetici\u00f3n"], "prob": 0.3502214441291666, "prob_cant": 91.75801836184165, "cant": 262}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-23 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "territorios"], "prob": 0.3932673013188422, "prob_cant": 103.03603294553665, "cant": 262}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-24 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "comunicaciones", "acceso", "tabla", "provisoria"], "prob": 0.36214002278253377, "prob_cant": 70.61730444259409, "cant": 195}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-24 00:00:00", "palabras": ["votaci\u00f3n", "directiva", "coordinaci\u00f3n", "declaraci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n"], "prob": 0.3676053159633822, "prob_cant": 71.68303661285952, "cant": 195}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-24 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "presupuesto", "patrocinios"], "prob": 0.47737969125372137, "prob_cant": 93.08903979447567, "cant": 195}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-24 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "repetici\u00f3n"], "prob": 0.34891694563161096, "prob_cant": 68.03880439816413, "cant": 195}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-24 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "territorios"], "prob": 0.3984691455502331, "prob_cant": 77.70148338229545, "cant": 195}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-25 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "comunicaciones", "acceso", "tabla", "provisoria"], "prob": 0.36368029500131743, "prob_cant": 85.46486932530959, "cant": 235}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-25 00:00:00", "palabras": ["votaci\u00f3n", "directiva", "coordinaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n", "declaraci\u00f3n"], "prob": 0.36843525332793664, "prob_cant": 86.58228453206512, "cant": 235}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-25 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "patrocinios", "presupuesto"], "prob": 0.476831543765198, "prob_cant": 112.05541278482153, "cant": 235}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-25 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "repetici\u00f3n"], "prob": 0.34741226429116984, "prob_cant": 81.64188210842491, "cant": 235}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-25 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "territorios"], "prob": 0.4039862313377312, "prob_cant": 94.93676436436684, "cant": 235}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-26 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "comunicaciones", "acceso", "tabla", "provisoria"], "prob": 0.3652083980315639, "prob_cant": 86.55439033348064, "cant": 237}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-26 00:00:00", "palabras": ["directiva", "votaci\u00f3n", "coordinaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n", "declaraci\u00f3n"], "prob": 0.36991156851007084, "prob_cant": 87.66904173688678, "cant": 237}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-26 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "patrocinios", "presupuesto"], "prob": 0.47429396491641684, "prob_cant": 112.4076696851908, "cant": 237}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-26 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "repetici\u00f3n"], "prob": 0.3462942188633695, "prob_cant": 82.07172987061857, "cant": 237}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-26 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "territorios"], "prob": 0.409382971460918, "prob_cant": 97.02376423623757, "cant": 237}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-27 00:00:00", "palabras": ["comunicaci\u00f3n", "comunicaciones", "acceso", "tabla", "provisoria"], "prob": 0.3666735612122377, "prob_cant": 137.50258545458914, "cant": 375}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-27 00:00:00", "palabras": ["directiva", "votaci\u00f3n", "coordinaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.371695365323106, "prob_cant": 139.38576199616475, "cant": 375}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-27 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "patrocinios", "presupuesto"], "prob": 0.47121516641982053, "prob_cant": 176.7056874074327, "cant": 375}, {"topico": "24", "periodo": "2021-07-27 00:00:00", "palabras": ["humanos", "reparaci\u00f3n", "justicia", "garant\u00edas", "repetici\u00f3n"], "prob": 0.34623942179447614, "prob_cant": 129.83978317292855, "cant": 375}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-27 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "territorios"], "prob": 0.41537812047637657, "prob_cant": 155.76679517864122, "cant": 375}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-28 00:00:00", "palabras": ["comunicaciones", "comunicaci\u00f3n", "acceso", "tabla", "provisoria"], "prob": 0.3681042887151168, "prob_cant": 166.75124278794792, "cant": 453}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-28 00:00:00", "palabras": ["directiva", "coordinaci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.3707230198771666, "prob_cant": 167.93752800435647, "cant": 453}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-28 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "patrocinios", "presupuesto"], "prob": 0.4715693278413804, "prob_cant": 213.62090551214533, "cant": 453}, {"topico": "27", "periodo": "2021-07-28 00:00:00", "palabras": ["audiencias", "p\u00fablicas", "reglamento", "inter\u00e9s", "columna"], "prob": 0.3490755194575253, "prob_cant": 158.13121031425896, "cant": 453}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-28 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "territorios"], "prob": 0.4239305596538346, "prob_cant": 192.04054352318707, "cant": 453}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-29 00:00:00", "palabras": ["comunicaciones", "comunicaci\u00f3n", "acceso", "tabla", "provisoria"], "prob": 0.3690697247308334, "prob_cant": 102.97045319990251, "cant": 279}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-29 00:00:00", "palabras": ["directiva", "coordinaci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.3695908419558063, "prob_cant": 103.11584490566996, "cant": 279}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-29 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "patrocinios", "presupuesto"], "prob": 0.47412223498180844, "prob_cant": 132.28010355992456, "cant": 279}, {"topico": "27", "periodo": "2021-07-29 00:00:00", "palabras": ["audiencias", "p\u00fablicas", "reglamento", "inter\u00e9s", "columna"], "prob": 0.3588879111115887, "prob_cant": 100.12972720013325, "cant": 279}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-29 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "territorios"], "prob": 0.4261358153265099, "prob_cant": 118.89189247609626, "cant": 279}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-30 00:00:00", "palabras": ["comunicaciones", "comunicaci\u00f3n", "acceso", "tabla", "ddhh"], "prob": 0.37023298911193087, "prob_cant": 89.22615037597534, "cant": 241}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-30 00:00:00", "palabras": ["directiva", "coordinaci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n", "ind\u00edgenas"], "prob": 0.3687845098567839, "prob_cant": 88.87706687548491, "cant": 241}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-30 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "patrocinios", "presupuesto"], "prob": 0.47697984543967675, "prob_cant": 114.9521427509621, "cant": 241}, {"topico": "27", "periodo": "2021-07-30 00:00:00", "palabras": ["audiencias", "p\u00fablicas", "reglamento", "inter\u00e9s", "columna"], "prob": 0.36447701968039214, "prob_cant": 87.8389617429745, "cant": 241}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-30 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "justicia"], "prob": 0.42500869579812506, "prob_cant": 102.42709568734814, "cant": 241}, {"topico": "13", "periodo": "2021-07-31 00:00:00", "palabras": ["comunicaciones", "comunicaci\u00f3n", "acceso", "tabla", "ddhh"], "prob": 0.370849164822269, "prob_cant": 70.83219048105337, "cant": 191}, {"topico": "16", "periodo": "2021-07-31 00:00:00", "palabras": ["directiva", "coordinaci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n", "mecanismos"], "prob": 0.3684231195503157, "prob_cant": 70.3688158341103, "cant": 191}, {"topico": "17", "periodo": "2021-07-31 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "patrocinios", "presupuesto"], "prob": 0.4770275295431156, "prob_cant": 91.11225814273509, "cant": 191}, {"topico": "27", "periodo": "2021-07-31 00:00:00", "palabras": ["audiencias", "p\u00fablicas", "reglamento", "inter\u00e9s", "columna"], "prob": 0.3675807271300573, "prob_cant": 70.20791888184094, "cant": 191}, {"topico": "28", "periodo": "2021-07-31 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "justicia"], "prob": 0.42484541061018516, "prob_cant": 81.14547342654537, "cant": 191}, {"topico": "13", "periodo": "2021-08-01 00:00:00", "palabras": ["comunicaciones", "comunicaci\u00f3n", "acceso", "tabla", "ddhh"], "prob": 0.3706801886731475, "prob_cant": 7.042923584789802, "cant": 19}, {"topico": "16", "periodo": "2021-08-01 00:00:00", "palabras": ["directiva", "coordinaci\u00f3n", "votaci\u00f3n", "ampliaci\u00f3n", "mecanismos"], "prob": 0.3684384315463831, "prob_cant": 7.000330199381279, "cant": 19}, {"topico": "17", "periodo": "2021-08-01 00:00:00", "palabras": ["reglamento", "\u00e9tica", "participaci\u00f3n", "patrocinios", "presupuesto"], "prob": 0.47683073454034736, "prob_cant": 9.0597839562666, "cant": 19}, {"topico": "27", "periodo": "2021-08-01 00:00:00", "palabras": ["audiencias", "p\u00fablicas", "reglamento", "inter\u00e9s", "columna"], "prob": 0.367914899333766, "prob_cant": 6.990383087341554, "cant": 19}, {"topico": "28", "periodo": "2021-08-01 00:00:00", "palabras": ["territorial", "participaci\u00f3n", "equidad", "plurinacional", "justicia"], "prob": 0.42454597306435804, "prob_cant": 8.066373488222803, "cant": 19}]